Chester 兩週年紀念活動

好快chester Bennington 已經離開左我地兩年
到依家都未接受到現實既我
想問下大家有冇興趣果日整返個紀念活動去懷念下chester？